<resources>
    <string name="app_name">Lokakaka</string>
    <string name="menu_welcome">Salutations</string>
    <string name="menu_encyclopedia">Activités</string>
    <string name="menu_trading">Routes</string>
    <string name="menu_chat">Discord</string>
    <string name="title_full">Lokakaka!Org█</string>
    <string name="title">Lokakaka!Org</string>
    <string name="welcome_text">------------------------------\n|  Salutations, hors-la-loi !  |\n------------------------------\n\nSi tu es intéressé par la contrebande, le piratage, ou toute autre activité illégale qui peut te donner accès à beaucoup d’UECs, alors nous avons quelque chose en commun ! Pourquoi ne pas rejoindre notre organisation ? Ensemble, nous sommes plus intelligents et plus forts pour nos prochaines aventures !\n\nDans le syndicat Lokakaka, l’objectif n’est pas de te forcer à jouer d’une façon ou d’une autre. Les joueurs occasionnels sont les bienvenus de même que les pirates confirmés, et l’ambiance générale est que nous sommes ici pour passer un bon moment ensemble dans les recoins obscurs du Verse, tout en nous entraidans les uns les autres. C’est tout aussi bien si on ne te voit pas pendant longtemps ou si tu joues tous les jours à Star Citizen. Donc, si tu veux partager ta sagesse criminelle, apprendre à opérer en dehors de la loi, ou si tu veux simplement rencontrer des gens pour apporter un Drake Caterpillar plein à craquer de Neon à bon port, sois le bienvenue dans la famille Lokakaka.\n\nSur cette application, tu trouveras des informations sur les differentes marchandises de Star Citizen que nous avons l’habitude de manipuler, ainsi que des informations sur les autres activités illégales lucratives du Verse, telles que le piratage de satellites de surveillance ou encore le data-running (une fois implémenté en jeu). Tu trouveras également des liens vers des outils te permettant d’optimiser tes routes commerciales, ainsi que vers un serveur Discord ou les membres de l’organisation pourrons se rencontrer et monter des coups ensembles !\n\n\n------------------------------\n|   Manifeste de la Lokakaka   |\n------------------------------\n\nL’objectif de cette organisation est de rassembler les joueurs qui opèrent en dehors des lois pour qu’ils s’aident mutuellement à découvrir le Verse et le b.a.-ba de la piraterie spatiale. La principale activité en ce moment est la contrebande, mais nous sommes bien sûr ouverts à tous les autres types de contrats illégaux et juteux, comme la chasse à la prime, le piratage, et dans le futur le data-running…\n\nLe symbole de l’organisation rassemble ces principes dans son design : la tête de mort rappèle le "Jolly Roger", célébrissime drapeau des pirates d’avant le 20ème siècle, montrant l’ouverture du syndicat à toutes sortes d’activités illégales du Verse, pour peu qu’elles soient lucratives. Sa coiffe représente un fruit renfermant caché en son sein un sachet de poudre, la combinaison des deux élèments symbolisant les techniques des contrebandiers pour transporter des marchandises illégales d’un point A à un point B.\n\n\n------------------------------\n|     Les règles du syndicat     |\n------------------------------\n\nTout le monde est traité de manière égale. Il n’y à pas de supérieurs ou d’inferieurs aux autres !\n\nTous les membres sont encouragés à organiser des évenements ou des oprations de groupes, mais n’y sont pas forcés !\n\nLes membres doivent éviter de se voler, s’affronter ou se tuer entre eux (à moins bien sûr qu’il ne s’agisse d’un duel organisé) !\n\n</string>
    <string name="trading_calculator_url">https://sc-trading.kamille.ovh/trading/</string>

    <string name="contrebande">Contrebande</string>
    <string name="nettoyage">Nettoyage</string>
    <string name="hacking">Hacking</string>
    <string name="mercenariat">Mercenariat et assassinat</string>
    <string name="datarunning">Convoyage de données</string>
    <string name="piraterie">Piraterie</string>
    <string name="courses">Courses</string>

    <string name="smuggling_content_marchandises">La contrebande est l’art du commerce de marchandises illégales. Voici quelques drogues avec lesquelles vous pourrez remplir votre cargos :\n\n\n\nAltruciatoxin : obtenue par raffinage du pollen du Revenant Tree, ce canabis de l’espace se fume ou s’ingère, provoquant relaxation des muscles, amélioration sensorielle et léthargie. Une consommation excessive entrainera une coloration de la langue.\n\nAchat : The Orphanage, Lyria / Stash House, Cellin / Nuen Waste Management, Daymar\n\n\nSLAM : le SLAM est une drogue s’absorbant sous forme gazeuse, provoquant chez le consommateur une perte du sentiment de peur ainsi qu’une résisatnce accrue à la douleur, ce qui explique sa popularité parmis les mercenaires.\n\nAchat : The Orphanage, Lyria / Stash House, Cellin / GrimHEX, Yela / Jumptown, Yela\n\n\nDistilled Spirits : l’alcool, l’une des plus vieilles marchandises traffiquée de l’humanité. Contenant un minimum de 20% d’alcool, ces boissons sont issues de fermentation puis distillation de produits brut. Vous pourrez revendre l’alcool de contrebande dans de nombreux endroits.\n\nAchat : Gallete Family Farms, Cellin / Terra Mills HydroFarm, Cellin / Bountiful Harvest Hydroponics, Daymar\n\n\nE’Tam : cette herbe d’origine Xi’an également nommée Flow, Blinder ou Ticktock, ressemble à du thé séché. Sa consommation entraine une hyper-sensibilité, une amélioration des capacités cognitives et du focus, ce qui explique sa popularité parmis les étudiants.\n\nAchat : The Orphanage, Lyria / Paradise Cove, Lyria / Nuen Waste management, Daymar / NT-999-XX, Yela / HUR-L5\n\n\nMaze : ce narcotique ressemblant à une écorce d’arbre est un tranquilisant doublé d’un hallucinogène. On pense que le produit est originaire de Xi’an, comme l’E’tam. La drogue est typiquement ingérée pour eviter le risque d’overdose, et est appréciée de certaines religions.\n\nAchat : la drogue peut etre volée à Tecia "Twitch" Pacheco lors de sa mission "Their Loss, Our Gain"\n\n\nNeon : ces pillules ressemblant à l’ecstasy du 21em siècle affectent le système nerveux central et sont également de légers halucinogènes.\n\nAchat : Paradise Cove, Lyria / Stash House, Cellin / Nuen Waste Management, Daymar\n\n\nRevenant Tree Pollen : il s’agit du pollen utilisé pour la fabrication d’Altruciatoxine. On l’extrait des gousses du Revenant tree. Vous le vendrez majoritairement à des labos clandestins qui le raffineront par la suite.\n\nAchat : Gallete Family farms, Cellin / Bountiful Harvest Hydroponics, Daymar\n\n\nStims : les Stims sont composés de plusieurs exitants mélangés entre eux, tels que du tabac, de la cafféine et des euphorisants. Vous pourrez les revendre dans de très nombreux endroits, du fait de la légalité de la marchadise.\n\nAchat : Hickes Research Outpost, Cellin / Deakins Research Outpost, Yelan\n\n\nWiDoW : cet opiacé synthétique épais et noir d’encre s’injecte directement dans les veines de l’utilisateur, qu’il finira par teinter de noir aprés une trop grandre consommation. Le pattern formés par les veines noircies rappelant la toile d’une araignée est à l’origine du nom de la drogue.\n\nAchat : Stash House, Cellin / Nuen Waste Management, Daymar / GrimHEX, Yela / Jumptown, Yela / NT-999-XX, Yela\n\n</string>
    <string name="smuggling_title_terminal"    >Terminal</string>
    <string name="smuggling_title_labos"       >Labos</string>
    <string name="smuggling_title_marchandises">Drogues</string>
    <string name="smuggling_content_terminal">Tu trouveras dans le système des terminaux d’achat/vente de cargo mis en place par les contrebandiers, pour les contrebandiers. Ils permettrons de vendre ou d’acheter la plupart des biens illégaux qui t’intéressent. Voici une liste non exhaustive de ces points de vente\n\n\nCRU-L5 : au fond de la salle des casiers (ou est écrit "LOCKER" en orange devant l’entrée de l’hopital EZ Hab).\n\n</string>
    <string name="smuggling_content_labos">Un certain nombre d’avant-postes et de laboratoires ne sont pas accessible en Quantum Travel pour des raisons évidentes de discretion. Pour découvrir et acceder à ces destination, vous pouvez accepter des contrats de livraison de drogues, ou encore essayer de les atteindre par vous même.\n\nVoici quelques liens de guides vidéo pour y acceder :</string>

    <string name="cleaning_content">Tu as été traumatisé par la scène de Jean Reno dans Nikita ? Parfait marin d’eau douce, car dans le Verse, le boulot de néttoyeur peut te rapporter quelques crédits facilement et rapidement !\n\nEn effet, tu pourras recevoir dans tes contrats des missions de "Maintenance", consistant pour certaines à aller à un endroit ayant subit, disons, un conflit quelques minutes avant, afin de ramasser les restes bien empaquetés d’un feu problème. Vous pourrez également transporter des déchets plus traditionnels, l’important étant simplement de les faire disparaitre.\n\nCes missions très simples consisteront à embarquer ces boites de déchets biologiques dans ton vaisseau pour tout simplement les bazarder ailleur ! A toi de choisr, vas tu les larguer au dessus de l’atmosphère en espèrant que la friction entèrre définitevemnt ces mauvais souvenirs ? Ou prèfere tu simplement les jeter dans le "no man’s land" le plus proche. \n\nTu choisis, l’important est simplement que la distance entre le lieu du crime et l’objet du crime soit suffisament grande pour handicaper les autorités.\n\nL’avantage de ces missions est qu’elles permettent de se faire quelques crédits rapidement et sans trop de difficulté ni de risques, qui pourrons par la suite être réinvestis dans un cargo juteux. De plus, ces missions peuvent vous mener directement dans un laboratoire chez qui vous fournir en marchandises !</string>

    <string name="hacking_title_missions">Missions</string>
    <string name="hacking_title_microships">Cryptoclef</string>
    <string name="hacking_title_crimestat">CrimeStat</string>
    <string name="hacking_content_missions">Alors on se sent un esprit de pirate numérique ?  Tu pourras avoir accès durant tes périgrinations de hors-la-loi à des missions spéciales te demandant de pirater des Comm Arrays, pour une récompense d’envirrons 20 000 UECs. Si la récompense parrait alléchante, la mission elle en revanche n’est pas si simple. Voici le plan :\n\n1– Préparation\n\nPour réaliser cette mission, tu devras te rendre aux abords d’un Comm Array, pour celà je te recommande d’utiliser un vaisseau discret que tu pourrez cacher facilement.\nIl sera ensuite obligatoire d’acheter ou de récuperer une micropuce de piratage. Un guide sur cette page t’indiquera les differences entre les puces disponibles. La mission indiquera également un endroit ou tu pourras en obtenir une gratuitement.\nUne arme est trés recommandée pour cette mission. En effet, le système vas déclencher une mission inverse proposant à un autre citoyen d’empecher ton hack. Il faudra donc pouvoir réagir en cas de contre-intrusion ! Un SMG équipé de silencieux fera trés bien l’affaire.\n\n2- Lieu de l’attaque\n\nA ton approche du sattelite, tu recevra dans ton vaisseau des messages des autorités t’ordonnant de quitter la zone surveillée. Evidemment tu vas devoir les ignorer et te garer aux abords du sattelites. Ceci implique que ta Crime Stat vas forcement augmenter de 1 point pour désobeissance.\nAfin de protéger ton vaisseau des tourelles, essaye de te placer juste sur la tranche des panneaux solaires, de cette manère les tirs de sécurité ne pourrons t’atteindre car tu seras protégé par les panneaux.\n\n3- Le hacking\n\nUne fois en EVA, dirige toi vers l’intérireur du sattelite par une des deux ouvertures. Tu trouvera le PC central dans lequel il faudra insérer la micropuce. Appuy sur 4 après avoir équipé la puce dans ton inventaire pour la prendre en main, et insère la dans la fiche prévue.\nTu vas désormais devoir attendre que le pirateg soit terminé en surveillant l’écran au cas ou une erreur apparaisse. Pas panique, clique simplement sur le bouton "CONTINUE" pour poursuivre le hack.\n\n4- Blackout complet\n\nUne fois le système accédé, tu vas pouvoir mettre le sattélite hors-ligne. Il faudra s’assurer que personne ne viendra le remettre en ligne pendant 5 très longues minutes. Cache toi dans un coin pour avoir une visiblité sur les deux entrés, éteint ta lumière, sort ton arme et patiente. Prètes attentions aux sons, si tu entends un vaisseau approcher, c’est qu’il vas falloir se salir les mains. Sois sans pitié avec la moindre personne que tu vois dans le sattelite.\n\nUne fois ces étapes franchis, felicitations Hacker ! Tu pourras toucher ta prime et partir effacer ton casier. Ou pas ?\n\n</string>
    <string name="hacking_content_microhips">Voici la liste des cryptoclefs que tu pourras te procurer à GrimHEX chez Ruto ou au marché de Levsky entre autre, mais pas uniquement (le IcePick est achetable uniquement à Microtech chez The Factory line).\n\nVoici les caractéristiques de chacunes de ces puces, à savoir vitesse de hacking, instablitlité (fréquence des erreurs nécéssiatant une intervention) et prix :</string>
    <string name="hacking_walesko">Walesko : Lent - Instable - 199 UEC</string>
    <string name="hacking_reauthorizer">Re-Authorizer : Lent - Stable - 450 UEC</string>
    <string name="hacking_tigersclaw">Tigersclaw : Moyen - Standart - 999 UEC</string>
    <string name="hacking_ripper">Ripper : Rapide - Instable - 1245 UEC</string>
    <string name="hacking_icepick">IcePick : ??? - ??? - 1600 UEC</string>
    <string name="hacking_content_crimestat">Il est possible que lors de tes périgrinations dans le Verse tu ais malencontreusement contracté une Crime Stat. Cette caractéristque est l’indicateur de ton casier judiciaire. Tu pourras désormais être la cible de chasseurs de primes si le système met un contrat sur ta tête, et finir en prison si ils arivent à t’avoir.\n\nPour éviter ce léger désagrement et continuer à mener ta patite vie tranquille, tu peux tenter de pirater un PC des forces de l’ordre afin d’éffacer manuellement tes crimes. Pour ce faire, la marche à suivre est similaire à celle du piratage des comm-arrays.\n\nD’abord munis toi de ta cryptoclef préférée, et armes toi lourdement ! Cette tâche est beaucoup plus risquée que les missions traditionnelles. Ensuite il te faudras te rendre à un poste de sécurité disposant d’un de ces fameux PC. Voici leur liste non exhaustive :\n\n1 - Security Post Kareah - Crusader\n2 - Security Depot Lyria-1 – Lyria\n3 - MT SecurityCenter DDV-6 - microTech\n\nUne fois que tu as choisi ta destination, rends toi y en vaisseau. Prépare tes missiles car il est fréquent que les chasseurs de prime campent aux alentours de ces zones. Soit aux aguets et écrase toute résistance que tu rencontreras.\n\nUne fois à l’interieur du batiment, cherche le PC qui ressemble à peu de choses près à celui des sattelites et insère y ta clef. La procédure est désormais la même que dans l’onglet mission, avec pour particularité que tu devras effacer à la main chacun de tes crimes et selectionnant la raison de ton choix.\n\nFélicitation, citoyen modèle, tu es désormais un exemple pour la societé !\n\n</string>

</resources>