<resources>
    <string name="app_name">Lokakaka</string>
    <string name="menu_welcome">Salutations</string>
    <string name="menu_encyclopedia">Activités</string>
    <string name="menu_trading">Routes</string>
    <string name="menu_chat">Contrats</string>
    <string name="title_full">Lokakaka!Org█</string>
    <string name="title">Lokakaka!Org</string>

    <string name="credits">Credits</string>
    <string name="credits_content">Calculateur de routes commerciales réalisé par Kamille92\n\nIcones trouvées sur www.flaticon.com :\n\ndragon-fruit / drug / pirate-skull / checkered-flag / binary-code / saber / circuit / target / pirate-hat / treasure-chest / chat-box / skull / mouse / marriage-certificate : Icones réalisées par Freepik\nrocket : Icone réalisée par fjstudio\nbox : Icone réalisée par Gregor Cresnar\nyoutube / discord : Icones réalisées par Pixel perfect\nmenu: Icone réalisée par Those Icons\ngarbage : Icone réalisée par Nhor Phai\nbackarrow : Icone réalisée par Kiranshastry</string>
    <string name="welcome_text">Si vous êtes intéressé par la contrebande, le piratage, ou toute autre activité illégale qui peut vous donner accès à beaucoup d\’UECs, alors nous avons quelque chose en commun ! Pourquoi ne pas rejoindre notre organisation ?\n\nDans ce syndicat, l\’objectif n’est pas de vous forcer à jouer d’une façon ou d’une autre. Les joueurs occasionnels sont les bienvenus de même que les pirates confirmés, et l’ambiance générale est que nous sommes ici pour passer un bon moment ensemble dans les recoins obscurs du Verse, tout en nous entraidans les uns les autres. Donc, si tu veux partager ta sagesse criminelle, apprendre à opérer en dehors de la loi, ou si tu veux juste rencontrer des gens pour apporter un Caterpillar plein à craquer de Neon à bon port, soit le bienvenu dans la famille Lokakaka.</string>
    <string name="button_syndicate">La page du syndicat</string>
    <string name="button_youtube">La chaine Youtube</string>
    <string name="button_discord">Le Discord</string>

    <string name="trading_calculator_url">https://sc-trading.kamille.ovh/trading/</string>

    <string name="contrebande">Contrebande</string>
    <string name="nettoyage">Nettoyage</string>
    <string name="hacking">Hacking</string>
    <string name="mercenariat">Mercenariat et assassinat</string>
    <string name="datarunning">Convoyage de données</string>
    <string name="piraterie">Piraterie</string>
    <string name="courses">Courses</string>

    <string name="smuggling_content_marchandises">La contrebande est l’art du commerce de marchandises illégales. Voici quelques drogues avec lesquelles vous pourrez remplir votre cargos :\n\n\n\nAltruciatoxin : obtenue par raffinage du pollen du Revenant Tree, ce canabis de l’espace se fume ou s’ingère, provoquant relaxation des muscles, amélioration sensorielle et léthargie. Une consommation excessive entrainera une coloration de la langue.\n\nAchat : The Orphanage, Lyria / Stash House, Cellin / Nuen Waste Management, Daymar\n\n\nSLAM : le SLAM est une drogue s’absorbant sous forme gazeuse, provoquant chez le consommateur une perte du sentiment de peur ainsi qu’une résisatnce accrue à la douleur, ce qui explique sa popularité parmis les mercenaires.\n\nAchat : The Orphanage, Lyria / Stash House, Cellin / GrimHEX, Yela / Jumptown, Yela\n\n\nDistilled Spirits : l’alcool, l’une des plus vieilles marchandises traffiquée de l’humanité. Contenant un minimum de 20% d’alcool, ces boissons sont issues de fermentation puis distillation de produits brut. Vous pourrez revendre l’alcool de contrebande dans de nombreux endroits.\n\nAchat : Gallete Family Farms, Cellin / Terra Mills HydroFarm, Cellin / Bountiful Harvest Hydroponics, Daymar\n\n\nE’Tam : cette herbe d’origine Xi’an également nommée Flow, Blinder ou Ticktock, ressemble à du thé séché. Sa consommation entraine une hyper-sensibilité, une amélioration des capacités cognitives et du focus, ce qui explique sa popularité parmis les étudiants.\n\nAchat : The Orphanage, Lyria / Paradise Cove, Lyria / Nuen Waste management, Daymar / NT-999-XX, Yela / HUR-L5\n\n\nMaze : ce narcotique ressemblant à une écorce d’arbre est un tranquilisant doublé d’un hallucinogène. On pense que le produit est originaire de Xi’an, comme l’E’tam. La drogue est typiquement ingérée pour eviter le risque d’overdose, et est appréciée de certaines religions.\n\nAchat : la drogue peut etre volée à Tecia "Twitch" Pacheco lors de sa mission "Their Loss, Our Gain"\n\n\nNeon : ces pillules ressemblant à l’ecstasy du 21em siècle affectent le système nerveux central et sont également de légers halucinogènes.\n\nAchat : Paradise Cove, Lyria / Stash House, Cellin / Nuen Waste Management, Daymar\n\n\nRevenant Tree Pollen : il s’agit du pollen utilisé pour la fabrication d’Altruciatoxine. On l’extrait des gousses du Revenant tree. Vous le vendrez majoritairement à des labos clandestins qui le raffineront par la suite.\n\nAchat : Gallete Family farms, Cellin / Bountiful Harvest Hydroponics, Daymar\n\n\nStims : les Stims sont composés de plusieurs exitants mélangés entre eux, tels que du tabac, de la cafféine et des euphorisants. Vous pourrez les revendre dans de très nombreux endroits, du fait de la légalité de la marchadise.\n\nAchat : Hickes Research Outpost, Cellin / Deakins Research Outpost, Yelan\n\n\nWiDoW : cet opiacé synthétique épais et noir d’encre s’injecte directement dans les veines de l’utilisateur, qu’il finira par teinter de noir aprés une trop grandre consommation. Le pattern formés par les veines noircies rappelant la toile d’une araignée est à l’origine du nom de la drogue.\n\nAchat : Stash House, Cellin / Nuen Waste Management, Daymar / GrimHEX, Yela / Jumptown, Yela / NT-999-XX, Yela\n\n</string>
    <string name="smuggling_title_terminal"    >Terminal</string>
    <string name="smuggling_title_labos"       >Labos</string>
    <string name="smuggling_title_marchandises">Drogues</string>
    <string name="smuggling_content_terminal">Tu trouveras dans le système des terminaux d’achat/vente de cargo mis en place par les contrebandiers, pour les contrebandiers. Ils permettrons de vendre ou d’acheter la plupart des biens illégaux qui t’intéressent. Voici une liste non exhaustive de ces points de vente\n\n\nCRU-L5 : au fond de la salle des casiers (ou est écrit "LOCKER" en orange devant l’entrée de l’hopital EZ Hab).\n\n</string>
    <string name="smuggling_content_labos">Un certain nombre d’avant-postes et de laboratoires ne sont pas accessible en Quantum Travel pour des raisons évidentes de discretion. Pour découvrir et acceder à ces destination, vous pouvez accepter des contrats de livraison de drogues, ou encore essayer de les atteindre par vous même.\n\nVoici quelques liens de guides vidéo pour y acceder :</string>

    <string name="cleaning_content">Tu as été traumatisé par la scène de Jean Reno dans Nikita ? Parfait marin d’eau douce, car dans le Verse, le boulot de néttoyeur peut te rapporter quelques crédits facilement et rapidement !\n\nEn effet, tu pourras recevoir dans tes contrats des missions de "Maintenance", consistant pour certaines à aller à un endroit ayant subit, disons, un conflit quelques minutes avant, afin de ramasser les restes bien empaquetés d’un feu problème. Vous pourrez également transporter des déchets plus traditionnels, l’important étant simplement de les faire disparaitre.\n\nCes missions très simples consisteront à embarquer ces boites de déchets biologiques dans ton vaisseau pour tout simplement les bazarder ailleur ! A toi de choisr, vas tu les larguer au dessus de l’atmosphère en espèrant que la friction entèrre définitevemnt ces mauvais souvenirs ? Ou prèfere tu simplement les jeter dans le "no man’s land" le plus proche. \n\nTu choisis, l’important est simplement que la distance entre le lieu du crime et l’objet du crime soit suffisament grande pour handicaper les autorités.\n\nL’avantage de ces missions est qu’elles permettent de se faire quelques crédits rapidement et sans trop de difficulté ni de risques, qui pourrons par la suite être réinvestis dans un cargo juteux. De plus, ces missions peuvent vous mener directement dans un laboratoire chez qui vous fournir en marchandises !</string>

    <string name="hacking_title_missions">Missions</string>
    <string name="hacking_title_microships">Cryptoclef</string>
    <string name="hacking_title_crimestat">CrimeStat</string>
    <string name="hacking_content_missions">Alors on se sent un esprit de pirate numérique ?  Tu pourras avoir accès durant tes périgrinations de hors-la-loi à des missions spéciales te demandant de pirater des Comm Arrays, pour une récompense d’envirrons 20 000 UECs. Si la récompense parrait alléchante, la mission elle en revanche n’est pas si simple. Voici le plan :\n\n1– Préparation\n\nPour réaliser cette mission, tu devras te rendre aux abords d’un Comm Array, pour celà je te recommande d’utiliser un vaisseau discret que tu pourrez cacher facilement.\nIl sera ensuite obligatoire d’acheter ou de récuperer une micropuce de piratage. Un guide sur cette page t’indiquera les differences entre les puces disponibles. La mission indiquera également un endroit ou tu pourras en obtenir une gratuitement.\nUne arme est trés recommandée pour cette mission. En effet, le système vas déclencher une mission inverse proposant à un autre citoyen d’empecher ton hack. Il faudra donc pouvoir réagir en cas de contre-intrusion ! Un SMG équipé de silencieux fera trés bien l’affaire.\n\n2- Lieu de l’attaque\n\nA ton approche du sattelite, tu recevra dans ton vaisseau des messages des autorités t’ordonnant de quitter la zone surveillée. Evidemment tu vas devoir les ignorer et te garer aux abords du sattelites. Ceci implique que ta Crime Stat vas forcement augmenter de 1 point pour désobeissance.\nAfin de protéger ton vaisseau des tourelles, essaye de te placer juste sur la tranche des panneaux solaires, de cette manère les tirs de sécurité ne pourrons t’atteindre car tu seras protégé par les panneaux.\n\n3- Le hacking\n\nUne fois en EVA, dirige toi vers l’intérireur du sattelite par une des deux ouvertures. Tu trouvera le PC central dans lequel il faudra insérer la micropuce. Appuy sur 4 après avoir équipé la puce dans ton inventaire pour la prendre en main, et insère la dans la fiche prévue.\nTu vas désormais devoir attendre que le pirateg soit terminé en surveillant l’écran au cas ou une erreur apparaisse. Pas panique, clique simplement sur le bouton "CONTINUE" pour poursuivre le hack.\n\n4- Blackout complet\n\nUne fois le système accédé, tu vas pouvoir mettre le sattélite hors-ligne. Il faudra s’assurer que personne ne viendra le remettre en ligne pendant 5 très longues minutes. Cache toi dans un coin pour avoir une visiblité sur les deux entrés, éteint ta lumière, sort ton arme et patiente. Prètes attentions aux sons, si tu entends un vaisseau approcher, c’est qu’il vas falloir se salir les mains. Sois sans pitié avec la moindre personne que tu vois dans le sattelite.\n\nUne fois ces étapes franchis, felicitations Hacker ! Tu pourras toucher ta prime et partir effacer ton casier. Ou pas ?\n\n</string>
    <string name="hacking_content_microhips">Voici la liste des cryptoclefs que tu pourras te procurer à GrimHEX chez Ruto ou au marché de Levsky entre autre, mais pas uniquement (le IcePick est achetable uniquement à Microtech chez The Factory line).\n\nVoici les caractéristiques de chacunes de ces puces, à savoir vitesse de hacking, instablitlité (fréquence des erreurs nécéssiatant une intervention) et prix :</string>
    <string name="hacking_walesko">Walesko : Lent - Instable - 199 UEC</string>
    <string name="hacking_reauthorizer">Re-Authorizer : Lent - Stable - 450 UEC</string>
    <string name="hacking_tigersclaw">Tigersclaw : Moyen - Standart - 999 UEC</string>
    <string name="hacking_ripper">Ripper : Rapide - Instable - 1245 UEC</string>
    <string name="hacking_icepick">IcePick : ??? - ??? - 1600 UEC</string>
    <string name="hacking_content_crimestat">Il est possible que lors de tes périgrinations dans le Verse tu ais malencontreusement contracté une Crime Stat. Cette caractéristque est l’indicateur de ton casier judiciaire. Tu pourras désormais être la cible de chasseurs de primes si le système met un contrat sur ta tête, et finir en prison si ils arivent à t’avoir.\n\nPour éviter ce léger désagrement et continuer à mener ta patite vie tranquille, tu peux tenter de pirater un PC des forces de l’ordre afin d’éffacer manuellement tes crimes. Pour ce faire, la marche à suivre est similaire à celle du piratage des comm-arrays.\n\nD’abord munis toi de ta cryptoclef préférée, et armes toi lourdement ! Cette tâche est beaucoup plus risquée que les missions traditionnelles. Ensuite il te faudras te rendre à un poste de sécurité disposant d’un de ces fameux PC. Voici leur liste non exhaustive :\n\n1 - Security Post Kareah - Crusader\n2 - Security Depot Lyria-1 – Lyria\n3 - MT SecurityCenter DDV-6 - microTech\n\nUne fois que tu as choisi ta destination, rends toi y en vaisseau. Prépare tes missiles car il est fréquent que les chasseurs de prime campent aux alentours de ces zones. Soit aux aguets et écrase toute résistance que tu rencontreras.\n\nUne fois à l’interieur du batiment, cherche le PC qui ressemble à peu de choses près à celui des sattelites et insère y ta clef. La procédure est désormais la même que dans l’onglet mission, avec pour particularité que tu devras effacer à la main chacun de tes crimes et selectionnant la raison de ton choix.\n\nFélicitation, citoyen modèle, tu es désormais un exemple pour la societé !\n\n</string>

    <string name="mercenary_content">Te salir les mains ne t’a jamais fais peur et tu n’es pas regardant sur le commanditaire de tes crimes ! Alors cette carrière est faite pour toi.\n\nDans tes contrat personnels, tu te verras proposé des missions de mercenariat diverses et variées. Qu’il s’agissent des missions de hack de comm-arrays dont nous avons déjà parlés ou de massacres FPS plus traditionnels, le meurtre te permettra de te refaire après une cargaison perdue.\n\nIl faut savoir que la plupart des missions de mercenaria illégales risquent d’augmenter trés fortement ta Crime Stat pour peu que tu éxecutes quelqu’un dans une zone monitorée. Si tu cherches à effacer tes crimes, alors rends toi sur la section hacking pour apprendre à laver ton casier.\n\nSi tu fais tes preuves par le sang, il seras alors possible pour toi d’acceder a des missions bien plus prestigieuses de commanditaires divers, tels que Tecia ’Twitch’ Pacheco qui pourras par exemple te proposer de faire évader un prisonnier à bord  d’un Caterpillar en direction de la prison d’Aberdeen.\n\nQu’il s’agisse de la destruction de sattelites-espion pour les Nine Tails, de raids chez les flics, ou simplement de récupération de mines d’astéroides, le crime paye, et plutôt bien !\n\nEn tout cas, si tu empruntes cette voie, attend toi à te faire traquer et passer du temps à miner des cailloux à Aberdeen. Car ceux qui vivent par le flingue, meurent par le flingue !</string>

    <string name="datarunning_content">Le Data Running sera une carrière possible dans le verse. Ce métier consistera tout simplement à faire transiter des données sensibles d’un point A à un point B en les transportant physiquement à l’aide d’un super-ordinateur à bord d’un vaisseau. On sais peu de choses à l’heure actuelle sur le convoyage de données, mais si ça se transporte, alors ça interrêsse la Lokakaka !\n\nUne mission de type "légale" devrais ressembler à de la collecte d’informations (résultant de scans d’astéroides par exemple) ou encore de ramener les informations concernant un vaisseau (propriétaire, position) à un commanditaire.\n\nUne mission de type "illégale" consisterais à intercepter des données sensibles échangées entre deux vaisseaux, ou encore à battre un autre datarunner lors d’une "course" à la livraison sur une mission existante.\n\nA l’heure actuelle, seuls deux vaisseaux semblent disposer du matériel nécéssaire à cette activité :</string>
    <string name="datarunning_herald">Drake Interplanetary – The Herald\n\nLe Herald de Drake est un vaisseau petit, blindé conçu pour transporter rapidement des données de ce de manière sécurisée. Prévus pour une seule personne, il permetrat aux freelanceurs de se lancer dans cette activité. Ces impréssionnants réacteurs lui permettent de se déplacer rapidement, et une autodestructions des données pourrais être possible en cas de capture.</string>
    <string name="datarunning_mercury">Crusader Industries – Mercury Star Runner\n\nLe Mercury Star Runner est un vaisseau trés polyvalent, capable d’embarquer 96 SCU de cargo en plus de son ordinateur de bord. Il disposera également de compartiments cachés pour faire transiter des marchandises douteuses sans risque. Véritable Faucon Millenium moderne, ce vaisseau fera le bonheur des contrebandiers polyvalents.</string>

    <string name="piracy_content">La piraterie est quelque chose qu n’est pas vraiment défini dans le Verse. Tu pourras trés bien accepter des contrats illégaux ou non, et tout de même être considéré comme un pirate. Au final, que tu sois contrebandier, mercenaire, hacker, tueur à gage ou autre, un hors-la-loi de l’espace en vaisseau coorespond plutot bien à cette définition.\n\nParmis les activités de pirates moins définies que les précédentes, on peut imaginer par exemple l’interception de vaisseaux de transport. Un équipe d’un ou deux pirates en matis intercepterai un vaisseau marchad sur une route commerciale connnue ou bien à proximité d’un port de commerce, accompagné d’un ou deux vaisseaux de combat, missiles à l’affut. Il suffirait alors de contacter la cible afin de lui extorquer une rançon sous menace de perdre l’entiereté de son cargo.\n\nUne autre possibilité de gameplay serais l’abordage de vaisseau. En tirant sur une porte de cargo pour l’ouvrir, il est possible de pénétrer l’interieur du vaisseau pour récuperer une possible cargaison ou tout simplement massacrer ses occupants. Dans le futur, des mécaniques comme la vente de SCU à partir de vaisseaux volés, puis leur recyclage pour récuperer le prix du métal tout en éliminant les preuves seront possibles. Un gameplay à base d’EMP pour paralyser les vaisseaux sera alors plus conseillé qu’une approche, disons plus brutale.\n\nCe guide évoluera selon les futures possibilités.</string>

    <string name="racing_content">Amateur de sensations fortes hein ? L’odeur d’huile de moteur et de chair brulée te stimules ? Alors tu es fais pour la vitesse !\n\nTu as du remarquer ces panneaux de scores à GrimHEX apparus récemment. En effet, des courses à grande vitesse se préparent. Nous ne savons pas encore comment seront mises en places ces compétitions mais il y fort à parier que l’on puisse, ben justement, parier dessus ! Tu as déjà à ta disposition à la location ou l’achat des vaisseaux spécialisés dans la haute vitesse. Il est plus que probable que tout leur potentiel se dévoilera lors de l’ouverture de ces compétitions.\n\nBien que les seuls indications de tels évenements à notre connaissance soit le parcours de GrimHEX, il est certain que d’autres endroits du système (et même d’autres système que notre chère étoile Stanton) accueilleront des courses.\n\nEn attendant, rien ne t’empeche de particper à des courses mises en oeuvres par des organisations, voire à en organiser toi même. Et pourquoi pas prendre une participations en crédits pour constituer un prix garantissant au champion une belle prime en UEC ? Nous avons d’ailleurs entendus parler de certaines zone comme la lune de Daymar qui accueillent régulièrement des rallye sauvages.\n\nTous à vos moteurs !</string>
</resources>