<resources>
    <string name="app_name">Lokakaka</string>
    <string name="menu_welcome">Salutations</string>
    <string name="menu_encyclopedia">Activités</string>
    <string name="menu_trading">Routes</string>
    <string name="menu_news">Actualités</string>
    <string name="title_full">Lokakaka!Org█</string>
    <string name="title">Lokakaka!Org</string>
    <string name="credits">Credits</string>
    <string name="button_syndicate">La page du syndicat</string>
    <string name="button_youtube">La chaîne Youtube</string>
    <string name="button_discord">Le Discord</string>
    <string name="firebase_error">Une erreur s’est produite lors de la récupération des actualités !\nVeuillez réessayer plus tard.</string>
    <string name="trading_calculator_url">https://sc-trading.kamille.ovh/trading/</string>
    <string name="contrebande">Contrebande</string>
    <string name="nettoyage">Nettoyage</string>
    <string name="hacking">Hacking</string>
    <string name="mercenariat">Mercenariat et assassinat</string>
    <string name="datarunning">Convoyage de données</string>
    <string name="piraterie">Piraterie</string>
    <string name="courses">Courses</string>
    <string name="smuggling_title_terminal">Terminal</string>
    <string name="smuggling_title_labos">Labos</string>
    <string name="smuggling_title_marchandises">Drogues</string>
    <string name="hacking_title_missions">Missions</string>
    <string name="hacking_title_microships">Cryptoclef</string>
    <string name="hacking_title_crimestat">CrimeStat</string>
    <string name="credits_content">Calculateur de routes commerciales réalisé par Kamille92\n\nIcônes trouvées sur www.flaticon.com :\n\ndragon-fruit / drug / pirate-skull / checkered-flag / binary-code / saber / circuit / target / pirate-hat / treasure-chest / chat-box / skull / mouse / marriage-certificate / button-of-three-vertical-squares : Icônes réalisées par Freepik\nrocket : Icône réalisée par fjstudio\nbox : Icône réalisée par Gregor Cresnar\nyoutube / discord : Icônes réalisées par Pixel perfect\nmenu: Icône réalisée par Those Icons\ngarbage : Icône réalisée par Nhor Phai\nbackarrow : Icône réalisée par Kiranshastry</string>
    <string name="welcome_text">Si vous êtes intéressé par la contrebande, le piratage, ou toute autre activité illégale qui peut vous donner accès à beaucoup d\’UECs, alors nous avons quelque chose en commun ! Pourquoi ne pas rejoindre notre organisation ?\n\nDans ce syndicat, l\’objectif n’est pas de vous forcer à jouer d’une façon ou d’une autre. Les joueurs occasionnels sont les bienvenus de même que les pirates confirmés, et l’ambiance générale est que nous sommes ici pour passer un bon moment ensemble dans les recoins obscurs du Verse, tout en nous entraidant les uns les autres. Donc, si tu veux partager ta sagesse criminelle, apprendre à opérer en dehors de la loi, ou si tu veux juste rencontrer des gens pour apporter un Caterpillar plein à craquer de Neon à bon port, soit le bienvenu dans la famille Lokakaka.</string>
    <string name="smuggling_content_marchandises">La contrebande est l’art du commerce de marchandises illégales. Voici quelques drogues avec lesquelles vous pourrez remplir votre cargo :\n\n\n\nAltruciatoxin : obtenu par raffinage du pollen du Revenant Tree, ce cannabis de l’espace se fume ou s’ingère, provoquant relaxation des muscles, amélioration sensorielle et léthargie. Une consommation excessive entrainera une coloration de la langue.\n\n\nSLAM : le SLAM est une drogue s’absorbant sous forme gazeuse, provoquant chez le consommateur une perte du sentiment de peur ainsi qu’une résistance accrue à la douleur, ce qui explique sa popularité parmi les mercenaires. \nATTENTION : en 3.11 il est impossible de vendre le SLAM ou que ce soit !\n\n\nDistilled Spirits : l’alcool, l’une des plus vieilles marchandises trafiquée de l’humanité. Contenant un minimum de 20% d’alcool, ces boissons sont issues de fermentation puis distillation de produits bruts. Vous pourrez revendre l’alcool de contrebande dans de nombreux endroits.\n\n\nE’Tam : cette herbe d’origine Xi’an également nommée Flow, Blinder ou Ticktock, ressemble à du thé séché. Sa consommation entraine une hypersensibilité, une amélioration des capacités cognitives et du focus, ce qui explique sa popularité parmi les étudiants.\n\n\nMaze : ce narcotique ressemblant à une écorce d’arbre est un tranquillisant doublé d’un hallucinogène. On pense que le produit est originaire de Xi’an, comme l’E’tam. La drogue est typiquement ingérée pour éviter le risque d’overdose, et est appréciée de certaines religions. La drogue peut être volée grâce à Tecia "Twitch" Pacheco lors de sa mission "Their Loss, Our Gain"\n\n\nNeon : ces pilules ressemblant à l’ecstasy du 21em siècle affectent le système nerveux central et sont également de légers hallucinogènes.\n\n\nRevenant Tree Pollen : il s’agit du pollen utilisé pour la fabrication d’Altruciatoxine. On l’extrait des gousses du Revenant tree. Vous le vendrez majoritairement à des labos clandestins qui le raffineront par la suite lors des missions de livraison.\n\n\nStims : les Stims sont composés de plusieurs excitants mélangés entre eux, tels que du tabac, de la caféine et des euphorisants. Vous pourrez les revendre dans de très nombreux endroits, du fait de la légalité de la marchandise.\n\n\nWiDoW : cet opiacé synthétique épais et noir d’encre s’injecte directement dans les veines de l’utilisateur, qu’il finira par teinter de noir aprés une trop grande consommation. Les motifs formés par les veines noircies rappelants les toile d’araignées sont à l’origine du nom de la drogue.\n\n</string>
    <string name="smuggling_content_terminal">Tu trouveras dans le système des terminaux d’achat/vente de cargo mis en place par les contrebandiers, pour les contrebandiers. Ils permettront de vendre ou d’acheter la plupart des biens illégaux qui t’intéressent. Voici une liste non exhaustive de ces points de vente\n\n\nIl semblerait qu’en 3.11 il n’existe plus de tels terminaux, contrairement à en 3.10. Nous vous tenons informés de tout changement sur ce sujet.\n\n</string>
    <string name="smuggling_content_labos">Un certain nombre d’avant-postes et de laboratoires ne sont pas accessibles en Quantum Travel pour des raisons évidentes de discrétion. Pour découvrir et accéder à ces destinations, vous pouvez accepter des contrats de livraison de drogues, ou encore essayer de les atteindre par vous-même.\n\nVoici quelques liens de guides vidéo pour accéder à certains d’entre eux :</string>
    <string name="cleaning_content">Tu as été traumatisé par la scène de Jean Reno dans Nikita ? Parfait marin d’eau douce, car dans le Verse, le boulot de nettoyeur peut te rapporter quelques crédits facilement et rapidement !\n\nEn effet, tu pourras recevoir dans tes contrats des missions de "maintenance", consistant pour certaines à aller à un endroit ayant subi, disons, un conflit quelques minutes avant, afin de ramasser les restes bien empaquetés d’un feu problème. Vous pourrez également transporter des déchets plus traditionnels, l’important étant simplement de les faire disparaitre.\n\nCes missions très simples consisteront à embarquer ces boîtes de déchets biologiques dans ton vaisseau pour tout simplement les bazarder ailleurs ! À toi de choisir, vas-tu les larguer au-dessus de l’atmosphère en espérant que la friction enterre définitivement ces mauvais souvenirs ? Ou préfères tu simplement les jeter dans le "no man’s land" le plus proche. \n\nTu choisis, l’important est simplement que la distance entre le lieu du crime et l’objet du crime soit suffisamment grande pour handicaper les autorités.\n\nL’avantage de ces missions est qu’elles permettent de se faire quelques crédits rapidement et sans trop de difficulté ni de risques, qui pourront par la suite être réinvestis dans un cargo juteux. De plus, ces missions peuvent vous mener directement dans un laboratoire chez qui vous fournir en marchandises !</string>
    <string name="hacking_content_missions">Alors on se sent un esprit de pirate numérique ?  Tu pourras avoir accès durant tes pérégrinations de hors-la-loi à des missions spéciales te demandant de pirater des Comm-Arrays, pour une récompense d’environ 20 000 UECs. Si la récompense paraît alléchante, la mission elle en revanche n’est pas si simple. Voici le plan :\n\n1– Préparation\n\nPour réaliser cette mission, tu devras te rendre aux abords d’un Comm Array, pour cela je te recommande d’utiliser un vaisseau discret que tu pourras cacher facilement.\nIl sera ensuite obligatoire d’acheter ou de récupérer une micropuce de piratage. Un guide sur cette page t’indiquera les différences entre les puces disponibles. La mission indiquera également un endroit où tu pourras en obtenir une gratuitement.\nUne arme est très recommandée pour cette mission. En effet, le système va déclencher une mission inverse proposant à un autre citoyen d’empêcher ton intrusion. Il faudra donc pouvoir réagir en cas de contre-attaque ! Un SMG équipé de silencieux fera très bien l’affaire.\n\n2- Lieu de l’attaque\n\nÀ ton approche du satelite, tu recevras dans ton vaisseau des messages des autorités t’ordonnant de quitter la zone surveillée. Évidemment tu vas devoir les ignorer et te garer aux abords du satelitte. Ceci implique que ta CrimeStat va forcément augmenter de 1 point pour désobéissance.\nAfin de protéger ton vaisseau des tourelles, essaye de te placer juste sur la tranche des panneaux solaires, de cette manière les tirs de sécurité ne pourront t’atteindre car tu seras protégé par les panneaux.\n\n3- Le hacking\n\nUne fois en EVA, diriges-toi vers l’intérieur du satellite par une des deux ouvertures. Tu trouveras le PC central dans lequel il faudra insérer la micropuce. Appuy sur 4 après avoir équipé la puce dans ton inventaire pour la prendre en main, et insère la dans la fiche prévue.\nTu vas désormais devoir attendre que le piratage soit terminé en surveillant l’écran au cas où une erreur apparaisse. Pas de panique, clique simplement sur le bouton "CONTINUE" pour poursuivre le hack.\n\n4- Blackout complet\n\nUne fois le système accédé, tu vas pouvoir mettre le satellite hors-ligne. Il faudra s’assurer que personne ne viendra le remettre en ligne pendant 5 très longues minutes. Cache toi dans un coin pour avoir une visibilité sur les deux entrés, éteint ta lumière, sort ton arme et patiente. Prêtes attention aux sons, si tu entends un vaisseau approcher, c’est qu’il va falloir se salir les mains. Sois sans pitié avec la moindre personne que tu vois dans le satellite.\n\nUne fois ces étapes franchis, felicitations Hacker ! Tu pourras toucher ta prime et partir effacer ton casier. Ou pas ?\n\n</string>
    <string name="hacking_content_microhips">Voici la liste des cryptoclefs que tu pourras te procurer à GrimHEX chez Ruto ou au marché de Levsky entre autres, mais pas uniquement (l’IcePick est achetable uniquement à Microtech chez The Factory line).\n\nVoici les caractéristiques de chacune de ces puces, à savoir vitesse de piratage, instabilité (fréquence des erreurs nécéssitant une intervention) et prix :</string>
    <string name="hacking_walesko">Walesko : Lent - Instable - 199 UEC</string>
    <string name="hacking_reauthorizer">Re-Authorizer : Lent - Stable - 450 UEC</string>
    <string name="hacking_tigersclaw">Tigersclaw : Moyen - Standard - 999 UEC</string>
    <string name="hacking_ripper">Ripper : Rapide - Instable - 1245 UEC</string>
    <string name="hacking_icepick">IcePick : Rapide - Standard - 1600 UEC</string>
    <string name="hacking_content_crimestat">Il est possible que lors de tes pérégrinations dans le Verse tu aies malencontreusement contracté une Crime Stat. Cette caractéristique est l’indicateur de ton casier judiciaire. Tu pourras désormais être la cible de chasseurs de primes si le système met un contrat sur ta tête, et finir en prison s’ils arrivent à t’avoir.\n\nPour éviter ce léger désagrément et continuer à mener ta petite vie tranquille, tu peux tenter de pirater un PC des forces de l’ordre afin d’effacer manuellement tes crimes. Pour ce faire, la marche à suivre est similaire à celle du piratage des Comm-Arrays.\n\nD’abord munis-toi de ta cryptoclef préférée, et armes toi lourdement ! Cette tâche est beaucoup plus risquée que les missions traditionnelles. Ensuite il te faudra te rendre à un poste de sécurité disposant d’un de ces fameux PC. Voici leur liste non exhaustive :\n\n1 - Security Post Kareah - Crusader\n2 - Security Depot Lyria-1 – Lyria\n3 – Security Depot Hurston-1 - Hurston\n\nUne fois que tu as choisi ta destination, rends-toi y en vaisseau. Prépare tes missiles car il est fréquent que les chasseurs de primes campent aux alentours de ces zones. Soit aux aguets et écrase toute résistance que tu rencontreras.\n\nUne fois à l’intérieur du bâtiment, cherche le PC qui ressemble à peu de chose près à celui des satellites et insère y ta clef. La procédure est désormais la même que dans l’onglet mission, avec pour particularité que tu devras effacer à la main chacun de tes crimes et sélectionnant la raison de ton choix.\n\nFélicitations, citoyen modèle, tu es désormais un exemple pour la société !\n\n</string>
    <string name="mercenary_content">Te salir les mains ne t’a jamais fait peur et tu n’es pas regardant sur le commanditaire de tes crimes ! Alors cette carrière est faite pour toi.\n\nDans tes contrat personnels, tu te verras proposé des missions de mercenariat diverses et variées. Qu’il s’agisse des missions de hack de Comm-Arrays dont nous avons déjà parlé ou de massacres FPS plus traditionnels, le meurtre te permettra de te refaire après une cargaison perdue.\n\nIl faut savoir que la plupart des missions de mercenariat illégales risquent d’augmenter très fortement ta CrimeStat pour peu que tu exécutes quelqu’un dans une zone monitorée. Si tu cherches à effacer tes crimes, alors rends-toi sur la section hacking pour apprendre à laver ton casier.\n\nSi tu fais tes preuves par le sang, il sera alors possible pour toi d’accéder à des missions bien plus prestigieuses de commanditaires divers, tel que Tecia ’Twitch’ Pacheco qui pourras par exemple te proposer de faire évader un prisonnier à bord  d’un Caterpillar en direction de la prison d’Aberdeen.\n\nQu’il s’agisse de la destruction de satellites-espion pour les Nine Tails, de raids chez les flics, ou simplement de récupération de mines d’astéroïdes, le crime paye, et plutôt bien !\n\nEn tout cas, si tu empruntes cette voie, attend toi à te faire traquer et passer du temps à miner des cailloux à Aberdeen. Car ceux qui vivent par le flingue, meurent par le flingue !</string>
    <string name="datarunning_content">Le Data Running sera une carrière possible dans le verse. Ce métier consistera tout simplement à faire transiter des données sensibles d’un point A à un point B en les transportant physiquement à l’aide d’un superordinateur à bord d’un vaisseau. On sait peu de choses à l’heure actuelle sur le convoyage de données, mais si ça se transporte, alors ça intéresse l’organisation !\n\nUne mission du type "légale" devrait ressembler à de la collecte d’informations (résultant de scans d’astéroïdes par exemple) ou encore de ramener les informations concernant un vaisseau (propriétaire, position) à un commanditaire.\n\nUne mission de type "illégale" consisterait à intercepter des données sensibles échangées entre deux vaisseaux, ou encore à battre un autre datarunner lors d’une "course" à la livraison sur une mission existante.\n\nÀ l’heure actuelle, seuls deux vaisseaux semblent disposer du matériel nécessaire à cette activité :</string>
    <string name="datarunning_herald">Drake Interplanetary – The Herald\n\nLe Herald de Drake est un vaisseau petit, blindé conçu pour transporter rapidement des données et ce de manière sécurisée. Prévu pour une seule personne, il permettra aux freelancers de se lancer dans cette activité. Ses impressionnants réacteurs lui permettent de se déplacer rapidement, et une autodestruction des données pourrait être possible en cas de capture.</string>
    <string name="datarunning_mercury">Crusader Industries – Mercury Star Runner\n\nLe Mercury Star Runner est un vaisseau très polyvalent, capable d’embarquer 96 SCU de cargo en plus de son ordinateur de bord. Il disposera également de compartiments cachés pour faire transiter des marchandises douteuses sans risque. Véritable Faucon Millenium moderne, ce vaisseau fera le bonheur des contrebandiers polyvalents.</string>
    <string name="piracy_content">La piraterie est quelque chose qui n’est pas vraiment définie dans le Verse. Tu pourras très bien accepter des contrats illégaux ou non, et tout de même être considéré comme un pirate. Au final, que tu sois contrebandier, mercenaire, hacker, tueur à gages ou autres, un hors-la-loi de l’espace en vaisseau correspond plutôt déjà bien à cette définition.\n\nParmi les activités de pirates moins définies que les précédentes, on peut imaginer par exemple l’interception de vaisseaux de transports. Une équipe d’un ou deux pirates en matis intercepteront un vaisseau marchand sur une route commerciale connue ou bien à proximité d’un port de commerce, accompagné d’un ou deux vaisseaux de combat, missiles à l’affut. Il suffirait alors de contacter la cible afin de lui extorquer une rançon sous menace de perdre l’entièreté de son cargo.\n\nUne autre possibilité de gameplay serait l’abordage de vaisseau. En tirant sur une porte de cargo pour l’ouvrir, il est possible de pénétrer l’intérieur du vaisseau pour récupérer une possible cargaison ou tout simplement massacrer ses occupants. Dans le futur, des mécaniques comme la vente de SCU à partir de vaisseaux volés, puis leur recyclage pour récupérer le prix du métal tout en éliminant les preuves seront possibles. Un gameplay à base d’EMP pour paralyser les vaisseaux sera alors plus conseillé qu’une approche, disons plus brutale.\n\nCe guide évoluera selon les futures possibilités.</string>
    <string name="racing_content">Amateur de sensations fortes hein ? L’odeur d’huile de moteur et de chair brulée te stimules ? Alors tu es faits pour la vitesse !\n\nTu as dû remarquer ces panneaux de scores à GrimHEX apparus récemment. En effet, des courses à grande vitesse se préparent. Nous ne savons pas encore comment seront mises en place ces compétitions mais il y a fort à parier que l’on puisse, ben justement, parier dessus ! Tu as déjà à ta disposition à la location ou l’achat des vaisseaux spécialisés dans la haute vitesse. Il est plus que probable que tout leur potentiel se dévoilera lors de l’ouverture de ces compétitions.\n\nBien que les seules indications de tels événements à notre connaissance soient le parcours de GrimHEX, il est certain que d’autres endroits du système (et même d’autres astres que notre chère étoile Stanton) accueilleront des courses.\n\nEn attendant, rien ne t’empêche de participer à des courses mises en oeuvre par des organisations, voire à en organiser toi-même. Et pourquoi ne pas prendre une participation en crédit pour constituer un prix garantissant au champion une belle prime en UEC ? Nous avons d’ailleurs entendu parler de certaines zones comme la lune Daymar qui accueillent régulièrement des rallyes sauvages.\n\nTous à vos moteurs !</string>
</resources>
