<resources>
    <string name="app_name">Lokakaka</string>
    <string name="menu_welcome">Bienvenue</string>
    <string name="menu_encyclopedia">Marchandises</string>
    <string name="menu_trading">Routes</string>
    <string name="menu_chat">Discord</string>
    <string name="title_full">Lokakaka Organization█</string>
    <string name="title">Lokakaka Organization</string>

    <string name="welcome_text">------------------------------\n|  Salutations, hors-la-loi !  |\n------------------------------\n\nSi tu es intéressé par la contrebande, le piratage, ou toute autre activité illégale qui peut te donner accès à beaucoup d’UECs, alors nous avons quelque chose en commun ! Pourquoi ne pas rejoindre notre organisation ? Ensemble, nous sommes plus intelligents et plus forts pour nos prochaines aventures !\n\nDans le syndicat Lokakaka, l’objectif n’est pas de te forcer à jouer d’une façon ou d’une autre. Les joueurs occasionnels sont les bienvenus de même que les pirates confirmés, et l’ambiance générale est que nous sommes ici pour passer un bon moment ensemble dans les recoins obscurs du Verse, tout en nous entraidans les uns les autres. C’est tout aussi bien si on ne te voit pas pendant longtemps ou si tu joues tous les jours à Star Citizen. Donc, si tu veux partager ta sagesse criminelle, apprendre à opérer en dehors de la loi, ou si tu veux simplement rencontrer des gens pour apporter un Drake Caterpillar plein à craquer de Neon à bon port, sois le bienvenue dans la famille Lokakaka.\n\nSur cette application, tu trouveras des informations sur les differentes marchandises de Star Citizen que nous avons l’habitude de manipuler, ainsi que des informations sur les autres activités illégales lucratives du Verse, telles que le piratage de satellites de surveillance ou encore le data-running (une fois implémenté en jeu). Tu trouveras également des liens vers des outils te permettant d’optimiser tes routes commerciales, ainsi que vers un serveur Discord ou les membres de l’organisation pourrons se rencontrer et monter des coups ensembles !\n\n\n------------------------------\n|   Manifeste de la Lokakaka   |\n------------------------------\n\nL’objectif de cette organisation est de rassembler les joueurs qui opèrent en dehors des lois pour qu’ils s’aident mutuellement à découvrir le Verse et le b.a.-ba de la piraterie spatiale. La principale activité en ce moment est la contrebande, mais nous sommes bien sûr ouverts à tous les autres types de contrats illégaux et juteux, comme la chasse à la prime, le piratage, et dans le futur le data-running…\n\nLe symbole de l’organisation rassemble ces principes dans son design : la tête de mort rappèle le "Jolly Roger", célébrissime drapeau des pirates d’avant le 20ème siècle, montrant l’ouverture du syndicat à toutes sortes d’activités illégales du Verse, pour peu qu’elles soient lucratives. Sa coiffe représente un fruit renfermant caché en son sein un sachet de poudre, la combinaison des deux élèments symbolisant les techniques des contrebandiers pour transporter des marchandises illégales d’un point A à un point B.\n\n\n------------------------------\n|     Les règles du syndicat     |\n------------------------------\n\nTout le monde est traité de manière égale. Il n’y à pas de supérieurs ou d’inferieurs aux autres !\n\nTous les membres sont encouragés à organiser des évenements ou des oprations de groupes, mais n’y sont pas forcés !\n\nLes membres doivent éviter de se voler, s’affronter ou se tuer entre eux (à moins bien sûr qu’il ne s’agisse d’un duel organisé) !\n\n</string>
    <string name="trading_calculator_url">https://sc-trading.kamille.ovh/trading/</string>

</resources>